點解我咁撚柒窮

我好想喊

冇父幹冇母幹冇姐姐哥哥幹

我喊了